乃木坂46討論區#317: 請不要以下流的目光看成員

乃Po呼籲:

「いやらしい目で見なければ」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
3月25日に発売

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發售中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
3月10日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
2月26日発売

秋元真夏2nd写真集『タイトル未定』
4月8日発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

lm

新飯留名
係花花啊
(睇完東京尾場啱岩好陪佢賞櫻花)

臭臭果本寫2020年咁有信心？

點解花花要講「いやらしい目で見なければ」？You have to look with your nasty eyes?

追工事中啦ching

黑髮掛

俾上個po尾啲梅gif搞到心郁郁想推

推埋啦唔爭在

柴寶留名

新飯留名

gchi

10:01

LM

冇洗錢都唔叫推

禾年禾掛禾咩禾土留名

有買推巾但賣左呢

棄推

禾買黎打卡咋 矛推過

茅得駛住 留返7月先

禾松好得意

日村話活動完要同tulip成員一齊沖涼
咁設樂就問佢地真係ok咩
花：不用下流的眼光來看就可以了

標題好似有D強人所難

留名

等佢自己睇啦

唔追工事中同bingo好難攪

基本野一定要睇

可以將八年嚟嘅梗逐個問一次

飯聚問答有

有冇工事中觀眾出果D咁難

Mute咗online lecture 睇掛寶

有辣有唔辣
留返下次飯聚再問

成班同學望住你淫笑

禾唔會用下流目光睇掛寶

同學 咪再流口水

抹乾淨你啲口水先啦

睇咗15分鐘左右，發覺掛寶一知個cam影住佢就會立刻唔笑又或者用手遮住個口

久保男朋友留名跟進

中田花奈Lm

你d口水滴到成個keyboard都係

廠妹真係越睇越正

冇玩過zoom算唔算人生遺憾

口大食窮我

唔好啊，佢哋叫掛寶整返短髪

叫你追工事中架啦

牙掛又關你事

背景個首新4期歌幾好聽

今日有sr咩

愛掛力

柑

算

呢d野唔試好過試啦

咩嚟

見到個fd 起身開完zoom 之後訓返
好想體驗下

依套野必睇

隻雞幾正

視像會議上堂

掛寶不斷大叫害死我

掛寶ねーねー好可愛呀

我都係
反正佢都會up翻條片上moodle
訓多陣上下一堂好過

真係未玩過

蕉好平姐

葵さん あなたの番です

咩2C

神ac

禾愛黑髮掛寶

黑直

馬騮掛食唔食你D蕉先

掛寶啲表情好智障吓

到底收埋幾多呢啲圖
share未

其實而家黑髮唔似

不知幾可愛

黑髮冇咁正

三月出既碟 幾時有得試聽呀

唔知買type A type B type C 定 type D好

因為無錢, 無得買晒

隻雞吸引過啲女

掛寶唔夠膽露齒，好克制

幾好食 入面布甸黎

睇封面同特典買
歌大把方法買/聽

阿楓話想去唱k

金川頭

之前似公主，而家似學生

又提皇冠👑

掛寶變咗朦豬眼

始終都係CD質素好啲

Download版既，尤其係iTunes 音質係差少少

田村好廢

她只是個孩子

咋架抽底

唔知點解睇唔慣個頭髮
覺得有點柒

quote錯

禾喜留名

有點仙

禾掛真唱圖書室幾好

個音響JM9

依家完全聽唔到佢地講乜

等我以為自己問題

點解明明mora都係罪大 係要得album先出2496

立殺SR

想錄低禾掛頭先個段

D名水蛇春咁長 識玩

叫掛橋讀好尷尬，讚返自己

邊個用下流目光看成員？

禾土

今日5萬2view

禾係花奶本人！！

仆街

天滅二期

真係慘

中止是咪冇延期

二期又豬

中止就冇了 之後有機會再開既話會再重新抽過

好撚on9

中止啲咩

取消握手未

營運反共未

3月7號個二期live

mola mola
【払戻受付期間 2020/3/14(土)10:00 ～ 2020/3/29(日)23:59】
発券された店舗は、チケット券面左下に記載されています。
※払戻し期間を過ぎますと、ご返金は一切できかねますのでご注意ください。

梗係即刻搞返場Live in Wuhan

生雄君

今次有ann幫補
如果係八周中止佢蝕到入肉

有機會 安倍話有可能將啲大型活動暫停或延後

營運一早計算好

營造二期悲情形象

窮L表示我原本想買有under個張支持

二期唉，生不逢時

新人留名

全世界都真係要多謝支那

嚟多次中日膠流先

我屌

老婆

二期前世做錯啲咩 慘能到

多謝牙爺關照

渣架，唔食得辣

咁我真係唔食得辣丫嘛

八周白秋unit就係因為生雄呢張相鬧交

蘭蘭

Yoda就係後台拎呢張

慶祝唔洗見你班毒撚

今晚有得聽25單表題曲
買TypeA有得送錢畀白麻洗

全世界逼害二期

我白花唯一同場

有無故聽下

樂觀d諗佢唔延期係唔知幾時會完風頭火勢唔敢搏啫

まあいいか首歌

最緊要人冇事

咁送錢畀星野みなみ要買邊隻

開8週本身都搵命搏

唔係通常買哂嘅咩

利申買嚟儲

一開始馬拿豬攞住生雄張相，唱到「私の元彼と浮気した？」嗰陣白麻搶咗張相畀觀眾睇

無錢

希望遲D再搞

冇錢先要買 開生死買到TOP就賺返一半

一開就pepe

力十用雀生寫換咗張廁久保

D最正常

話唔定已經交叉感染曬

想問下係邊間鋪既特黎

7net

今次中白麻就fat fat

thz 即刻訂

二番目の嵐

第一眼 諗唔到

HMV既特典只係得type D先有

咸左

仲快過阿啦時

綠色嘅獅子狗

渣架

...（忍住）

已經有兩星期嘅lecture係on完即刻瞓

又見到呢張圖

哈哈哈😄

聖仔

Acenger 係咪暗示某人係Thanos 消滅一半人

*Avenger

不遇の二期

咁睇就算會搞返都會係猴年馬月了

唔知會唔會醒日本仔不再奶共

好qq豬

二期LIVE取消:

#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
ご視聴ありがとうございましたTeddy bearBeating heart

明日2/27(木)は18時頃から #佐藤楓 が配信！
阪口さんから佐藤さんへの宿題は…
「たまみのモノマネやって♡」

※配信時間は多少前後する可能性があります

迷楓assemble

聖仔對眼真係好仁

笑二期live 取消真係好仆街 真係苦命架佢地

其實有乜好笑？

好狗

你望下樓上 幸災樂禍 唔睇以為隔離坂嚟踩場

唔知你點解笑得出

牙喜畢業未？

今日咁搶口嘅

禾喜笑到最後

全部都係雞

咁黑心因住睇唔到白麻畢con

駄目駄目駄目

係一姐同馬騮仔黑心🙄

白麻唔搞了

邊有咁肥啊

畫就畫番件衫上去啦

其實与田對眼係咪啡色

老人家受唔起刺激傻咗係咁笑....

fbi都到門口啦，仲推

聖仔有棍

習帝

肥月黎

新飯想問各位大佬慢歌有邊首推介

睇返今集去邊發覺辣妹組幾乎冇鏡頭

ないものねだり
啲solo歌都唔錯

立ち直り中、ないものねだり、急斜面
君は僕と会わない方がよかったのかな

渋谷ブルース

好多橋推

Thanks咁多位

你地啲四期gif 好正

好きだ~~

好慘 今晚ANN仲要二期嘉賓
原本應該係宣傳live

立直中

唔夠蠢
又唔識玩野作啲好笑答案

釣り堀、ひとりよがり、つづく

不遇之二期

サヨウナラの意味
きっかけ
君の名は希望
あなたのために弾きたい

sorry for old news

あなたのために弾きたい
何度目の青空か？

永福町駅から道路渡って
大勝軒の脇の道を歩く
十字路曲がって坂を下りれば
あなたの家と思い出が見える

補拍版mv係咪要等下年出碟定今次25單特典映像

手機睇sr仲順過電腦

想睇多次8週個mv催淚到爆..

多謝巴打
我應該要追番晒啲冠名番

廁久咩事

知道巴打

電腦睇大啲

認真既 你最起碼要由工事中開始睇
唔係既話咁多梗我地講左你都唔會明
加上你睇綜藝先會了解到每個人
同埋綜藝好L好笑架

環状六号線
初恋の人を今でも
大人への近道
悲しみの忘れ方

新內係咁咳

図書室の君へ

或者睇documentary先

OL 唔好有事啊，係咁咳

先兆

有member中招先取消

聽到咳聲個心離一離

小妹睇悲しみの忘れ方個mv就想咸
可能錯覺，覺得d舊歌詞有心機過宜家

兩個掛住自己挽唔理OL

黎啦黎啦

開心舞

しあわせの保護色

同深川老橋牙七個幾首風格真係好唔同一入去以為多啦a夢啲歌嚟

昭和風

25單神曲

深夜聽幾啱feel

I found it
Will be good
I found it
I know well
I found it in my heart

希望係故事MV

好好喊

我都希望係，拍得好嘅故事MV真係幫首歌加添好多感染力

今回"は"いい曲

聽完好溫暖
I found it in my heart

yes
dark brown

D英文都唔係咁差

肥佬生日

對上2首

羅德之劍同德德之盔今日有咩環節

應該25單特典會出晒三個新mv掛
冇理由特登拍好放喺度成年

有冇人覺得好似聽緊90年代啲日劇主題曲?

年十同牙櫻果個MV都睇到濕左

昭和歌謠風可能想滲透咪班老人家
個mv挽唔挽retro 風

しあわせはいつだって
近くにあるんだ
保護色のようなもの
気づいてないだけ

水曜レコメン！24時台Wパーソナリティ乃木坂46堀未央奈ちゃん
勇者堀^_^
「勇者なりきり堀ちゃん」と「剣、逆逆」と、「のりの身体が厚くて剣が貫通してるように見えない」の3枚
餃子ありがとうございました🥟
＃reco1134

MV會唔會向同一屋簷下致敬
話晒奶團都叫做一家人, 白麻做大家姐、秋元做妹

嗰陣太投入三首MV都冇認真睇

呢張好睇

2期生曲
「今回の曲すごく好き。泣かせにきてる」
「最後みんなで泣いたもん」

幾時先整返首二番目のxx

【お知らせ】
明日2/27(木)20:30〜ニコニコ生放送にて放送、乃木坂46さんがMCのアイドル番組『生のアイドルが好き(
@namaidol
)』に #愛川こずえ #小鳩りあ の出演が決定しましたRaising hands

皆さま是非ご視聴くださいPurple heart

#エンゲージング #乃木坂46 #生ドル

想睇live版

連續聽咗5次，突然覺得充滿正能量
聽日一定會好好天架，你話係咪啊

想做矢久保

想聽サヨナラ Stay with me

如果有新封面既海報賣就好了

嘻嘻^_^

冇p圖正常返

【繁中字】乃木坂46 - 大人への近道 @「7th YEAR BIRTHDAY LIVE Kyocera Dome Osaka」

係咪棄蘭之後開始黑化

隙間

佢不嬲搶口過禾 但嗰個凈係留意禾唔巧嗰一面

後生女唔捱得夜

佢乃po牛演

一齊練跳舞

好難揀

棄蘭可恥
抵你去唔到白麻畢con

點解棄蘭既

我全都要

咸咗，ol件二期tee

想喊

慢慢嚟 追哂 你又會推多幾個

套戲攞左獎攪到我好想睇，有冇人知幾時出

我覺得由11年開始睇 睇下點解紅個d會紅仲過癮
而家先睇到2013

快啲影黎些牙下

加推要趁早
出年唔知仲剩幾多個

幾時出碟

想問下亞堀筷子君係第幾集？

どこ好睇呀

4月25

34

我都覺 睇御三家堀起同埋小南由仙氣慢慢變肥真係好有趣

就咁成件事就冇咗....

絢音 佢仲會起飛的 蘭仔就...

thanks

巴打你真勁

佢話延期 我都可以慢慢等
依家中止都唔知仲有冇機會

條巾想買

呢度啲人搵link好勁

即使再搞都唔知到時人腳變成點

無live啲good仲出唔出

又講起飛

我睇都唔賣 好尷介 雖然粉絲會照買

珍

佢20歲咋

又一個四期真香

如果可以加埋Karin醬落去就好了
仲有如果再搞二期live，琴子都唔知去咗邊了

啲goods 蟹哂

係屋企睇緊動漫

聽得多開始覺得自我麻醉緊
不過咁正面好事黎

佢敢出 我諗fans 肯接

四期禾喜禾聖咗好耐啦
你咪又係買咗賀喜推巾同話さくら好正

唔賣蝕得仲甘

唔會飛架啦 咪加推比我易中啲live同揸手好過

咪又係𨳒住買

屌

我記得個時件制服係13單
計翻月份好快搵到

第3排ok 架啦 同日奈子輪流啦

人肉搜尋器 ip都唔使check

一齊shushushu

無論搵link同起底都好快

多數乃po手足好友善唔會起人底

キスの手裏剣を投げたんだ
だけどちょっと修行足りなくて
どこか 変な方向 飛んで行ってしまったよ

jer人廁

多數

睇過個meme, 黑先係愛 mb 嘅極致

📡#乃木坂46ANN をもう一度👂

#乃木坂46 二期生
秋田が生んだ大天使 #鈴木絢音 さん
東京のピュア代表 #渡辺みり愛 さんが来てくれました🎉

来週も二期生から
#堀未央奈 さん
#北野日奈子 さんが生登場🎊

持っているのは、発売予定だったグッズです👕

ニッポン放送は👇

【キャンパスライブ＠東海・北陸SP】

大学生たちが“シゴト”をテーマに語り合う生放送❗

東海北陸地方の学生と#乃木坂46 #渡辺みり愛 さん・ #佐藤楓 さんと一緒に
「働くとは」「シゴトとは」をテーマに、Fire熱いトークを繰り広げます。

<2/28(金)午後4:05～ラジオ第1>

音B

每日都等緊雞皇飯啲留明圖

好記得呢幕 個分調轉左

想知個推巾上面係日本漢字？
定係好正式嘅時候會用最古佬嘅漢字

係 漢字黎

鎖骨

就窒息

唐老鴨

正到顛

張圖出自邊到

可唔可以照賣 好想要
今次搞唔成日本放送真係冇啦啦蝕左錢 唔知仲有冇機會再搞過

真夏？

支白色光劍好吸引我

豬尾新髮型仙到

應該係われらゆうじょうえいきゅうふめつ

牙咩就話啫 禾年怕咩牙
fbi黎到都趕返佢走

so wifeable
馬拿豬真夏糖老婆

幾多歲開始fbi唔理？

每晚同我格劍啊

手機駁電腦mirror screen 囉

想做廁？

係 我上網查完都係咁講

16

影多輯相，買good抽，乜都賣得曬啦

用漢字寫出嚟好型 想買

會賣先算

咩咩好快就

合法意仁

守護孩子

我愛白石麻衣

黑石>白石

牙白咁多人爭禾要牙咩就夠

依家差幾個月要

咩咩好正牙

好快可以同咩咩咩咩咩

可唔可以要哂三個陪哥哥玩煮飯仔

左右俾你 中間禾照顧

請問這裡有沒有管理員

咩名嚟

咩 咩咩咩

煮飯仔

成班紫佬開始混晒血
有無人混下綠色

佢哋好需要大家嘅支持

由依BB梨加BB麗奈BB

錫晒你

仲有原田葵B B

綠色淨睇梨加

其實我買欅D野仲多過乃

上年收嘅二期真係好高質，好女仔又多幾個，2.5有幾個都幾好

混血出現注意

期待緊廠出寫真集

叫大家混血唔好混唔晒
人生要活得多姿多彩

一位就企硬純紫

鑽石乃po號

依家隔離已經無意思

紫血人

hi 咁啱呀

你遲早三色血

我得乃係會揸手推巾live 嗰啲齊曬
藍色淨係會買壽司美穂寫真生寫
綠色淨係睇梨加圖ig
所以點都係純種紫血

咁都計純種

禾櫻

酒精都75%先最有用啦

I found it

電腦分析35%係晌，65%係乃，唔係晌就係乃

啲英文睇到好尷尬

肥秋作英文

連綠谷都殺埋過嚟

I found it I know well

你玩uni air 都話自己純啦

準備好入隔離營玩音game啦

買

有咩咁難 禾花屌打

左邊畀你,右邊留畀我is ok

仲諗緊關我英咩事

我34%紫血 33%綠血 33%藍血

人種=廁佬

推巾上冇寫日期再搞應該可以重用，最多到時請返琴子返嚟

cls 禾掛可愛到

屌打隔離個2個

禾掛個yoda式嘴仔好可愛

日日都仲有人陰啲陰啲講嘢其他團

病毒會不定期返發 已fc

牙七定期鳩相

nishino.nanase.official ぶんたん🌕🌝を頂きました
柑橘系の果物大好きなので食べるのが楽しみです…！同じ色の椅子！

#文旦

返嗰邊圍爐thx

欅坂46暨日向坂46交流區第九十一回 渡邉美穂お誕生日おめでとう

間接反映個ac真係佢自己用

個髮型髮色真係唔太慣

駁唔到

儍雀

Q到

日本妹真係好汙糟

法國黑見個下巴好能尖

坂道一家人

包唔包吉本坂

乃大家姐 欅二家姐 晌細妹 吉本uncle
勉強算一家人嘅

鐘意之前公主頭多D

二家姐 同 乃團二期一樣 好快玩完

推呢個

二期都未完

有documentary 睇 會唔會有更衣室事件

絢音ちゃんのモノマネをするみり愛(n回目)

人気アイドルグループ・乃木坂46からの卒業を控える白石麻衣（27）の写真集『パスポート』（2017年2月発売・講談社）が、前人未到の通算30度目の重版で1万部を増刷し、累計発行部数が47万部を突破したことがわかった。

又印多一萬

Documentary=維穩

有容乃大

好得意

二家姐已經開始被清算 本寫真幾時出到

50萬本不是夢

かわいい

生田絵梨花 主演舞台『ホイッスル・ダウン・ザ・ウィンド』3/7～10の公演中止を発表

去8周好過啦

第34回 日本ゴールドディスク大賞」受賞者・受賞作品

□ ベスト5アルバム（邦楽）
嵐「5×20 All the BEST!! 1999-2019」 (アルバム・オブ・ザ・イヤー)
Official髭男dism「Traveler」
King & Prince「King & Prince」
乃木坂46「今が思い出になるまで」
back number「MAGIC」

□ ベストシングル
AKB48「サステナブル」 (シングル・オブ・ザ・イヤー)
AKB48「ジワるDAYS」
乃木坂46「Sing Out!」
乃木坂46「夜明けまで強がらなくてもいい」
BTS 「Lights / Boy With Luv」

37:43

美月個故仔又幾正 衰鬼
開出嚟拍應該幾好睇

去錄工事中啦

akb拎single of the year

想啜

花花終於有得休息下

本來係2期live開造勢大會公佈

雖然已經話要退款
但有冇機會再搭多次順風車
日本放送

307miona

#みおなの日

四抽珠美同沖繩妹仲係0切...
搞咩

唔經唔覺都四五年前

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』個別握手会
４次受付結果(５次受付時点)

576/870の枠が完売(完売率66%)
#乃木坂46完売表

みり愛と日奈子が全完売

告急都無起色....

日奈子同みり愛

沖繩妹加油

膠膠妹點解會插咗水

沖繩工事中張相趕客掛

但真係跌得太快
上次4抽都仲可以開滿10部

當啲廁佬流

原來24單都冇完切

咁比較下，豬尾跌得仲快

葉月都系

男人都係花心

4期套劇個event中止

珠美今round仲告唔告急好

唔係不嬲0部架咩

禾撐豬尾

我盡左力架啦

睇怕都係廁左去四期到
致命傷係咪沖縄張相我都唔知
但個人覺得佢出mail懶cool唔實d飯都算係問題

葉月又係慘
其實佢握手對應好好

政府一up完個個都延期
驚死要孭飛

有工開就好

咩表情嚟

其他人爆哂就會抽0部sip時間架啦

廢炎個個冇街出又冇event搞 最岩就係46TV

握完再講啦

上埋Jdaily

珍，或者攪下成員上網同飯打機啦

鹽都撐 新髮型好可愛

告完急我諗反應應該會好返d呀

5點鐘sr

新人lm

好掛住46tv なぁちゃん玩RE 7

咁你個遥香呢

好慘 想安慰下

美月正到

少人知

然後你個名係牙七牙白

生田
少咗8週同白麻的回憶

都係0切

抽左兩部 盡左力

你還有一皮呀

爛多咩囉呀柯左拿咔

學下你翼咁直播打機應該都幾有用

男友視覺

想睇白麻玩炸彈人

冇訂mail鬼知佢告急咩

睇睇佢地挽大亂鬥個段
牙白都有挽開，唔服輸挽到半夜

成日撈亂左你同埋Donald浸浸
究竟係你定係佢先係廁侵？

Blog講？

佢係廁侵

得一個浸先係正宗

上年時裝雜誌訪問，話唔想輸俾電腦咁上下

收到
咁佢嘅「禾花」其實冇咩價值

任叫架wo

唔想輸俾電腦

打ai都可以好難
好似隻狼、dark soul
唔好睇小禾白嘅好勝心

條友上年仲講過買咗迷你超任玩通頂

1回目の自己紹介で何かを企む
みりあやね､タイトルコール後
2回目の自己紹介でふざけるw

そしてキャッチフレーズ誕生w

秋田が生んだ大天使 鈴木絢音
東京のピュア代表 渡辺みり愛
埼玉が生んだ奇跡のアイドル 新内眞衣

489今單仲有冇坂道AKB

係時候俾小坂做C

齊上齊落三人組

又消費坂道谷489
坂道合同玩下仲好啦

無

法國手足專反三四期

四期冇 三期都冇

客觀陳述事實都叫反

U18青年軍

阿楓爆多3部

出係邊個隻碟到

愛楓力蒲頭未

18:00～一定要來看のぎおび哦♪
不管是在工作中還是在打工中還是在學校裡都要看哦～

開玩笑的（笑）
能看的話要來看喲(*´ー｀*)

肚子餓了

點夠火未

好仙

楓楓楓楓楓

早晨

愛知同鄉會派錢攪撐楓集會未

未染髮嘅掛寶

我係原「Donald 侵侵」為左同呢條廁佬分開 我寧願改名

我係純紫血人 一生只愛生田花花

乃木坂46の与田祐希が3月10日に発売する2nd写真集『無口な時間』（光文社）より、紀伊國屋書店新宿本店限定生写真特典の白水着写真が公開された

無左牙咩 好似牙麗同掛寶最好

斜陰好正

禾地迷楓講心唔講金的

塊面好似肥左

牙麗是最好的

好似東南亞人士

大奶奶呢

去完8周嗰班都係潛在愛知帶菌者

害羞的波

臭名遠播

塊面紅卜卜
巧cute

問過黑見未

個下巴尖到吉死人

眼睫毛好靚

鬼影變幻球

可愛

一生只愛生田花花，夠專一

唔算
只係舉手同向前烏低身嘅分別

好大喎

二奶 三奶 四奶 可以照娶

二奶 白麻

仲有光線問題

即係廁啦

乃木坂46・久保史緒里の乃木坂上り坂 ??ゲスト：岩本蓮加
2月27日 18:30 開始

又話專一

完

引緊新人講佢廁多邊幾個 你地做咩衝出嚟

唔巧意思 俾人jer得多敏感左

熊大好正，好想攬

――ゲームも結構やる
白石：ゲーム好きです。マリオカートとか。（スーパーファミコン）ミニとか買ってて、やってます。気づいたら朝になっている。
田中：へぇ～。僕は今、スマホのゲームばっかりですかね。
白石：私はスマホでもやりますけど、テレビでやる方が多いですかね。
田中：でもやめといた方がいいですよ。目悪くなるんで（苦笑）。
白石：今は（ニンテンドー）スイッチやりますね。持ち運びできるし。
田中：あ、スイッチ！「大乱闘スマッシュブラザーズ」出たのに、取ってないや。買ってない。やりたいやりたいと思ってたのに…。
白石・秋元：「スマブラ」いいよね。面白い。
原來咁鐘意打機

呢頭完楓嗰頭開狗寶，無逢函接

冇得玩lu~

想知點解返學都可以染頭

你係咪原來諗住改我個名
但係俾我改咗所以先多一個字

咁得閒打機

久保情緒一高漲講野好鬼快

出現了

佢夜晚打

幫你轉介4mk音推

你真係好廁

發文需附圖

完全唔知佢講咩

我以為佢係會忙到日日訓得一兩個鐘

喺街用電話等紅綠燈嗰陣先睇邊得閒截牙

離開乃冇job

佢每日訓5個鐘

搵到佢13年買3ds玩mh

原來都係廁佬黎

Sony好員工

好難怪人廁
乃咁多好女仔

咁又係
特別4期真係好多好女仔

同佢家姐玩mh、用太刀
mhw出個時都有講呢排打機狩獵

年十頭髮長咗好多

人老心不老

禾久保

2個坐埋一齊好大對比，久保好平，年十好漲

又加推？

你邊有資格出聲

禾推久保

好正

搵佢打機news果陣見到下面有d topic係阿七食野好污糟

我個時開d 關於美國的post 所以用Donald 侵侵呢個名我冇諗過用Donald 侵都唔知有你呢個會員

禾咩禾櫻禾璃果禾喜禾掛禾金禾林禾廠

蓮加擺上台

佢2個好大對比

原來你係公廁中分身 mark id no.了

戴咗earphones聽 d笑聲，我差d聾

佢2個痴線佬好嘈，一路唔停口

鯨妹咁關注

咪能屈
我唔係分身

想同禾白一齊打機

唔知有冇聽錯，久保同豬尾讀同一間高中

其實想聽下久保講8th

啲藝人學校

家姐都一齊玩

都係扮讀書

新中三組話讀同一間
但久保冇入班群

同禾爭璃果

禾年答啱個樣會唔會太qq，加推了

正確選擇

冇學生妹睇了

咁邊緣

正

璃果禾老婆

可能都係讀日出

佢2個不斷講minami，初頭仲諗點解唔用敬語叫牙腩，原來係牙梅

生日過咗咁耐仲有蛋糕食

新一姐上真夏煮野食
幾時有軍團員上

禾老婆

冇臨床經驗嘅人唔識得分都唔奇

蓮加啲動靜好撚qq

呢個時候就要搵乃po首席揸波專家為大家指點迷津
@いくちゃん

有冇個張圖支援

班u18唔駛返學了

2020仲軍團？

まあいいか下任人選

禾櫻呢張靚得誇張

P圖

真二五仔軍團

禾年

D舊團員都準備被營運清算

大頭係時候重組吸引新團員（新一姐

過嚟畀叔叔檢查吓身體

禾年幾時再做新體操

過嚟舉高手俾叔叔做安檢

佢對眼怪怪地

禾年唔駛返學
可以日日喺屋企同我咩咩咩

呢個要

想把肉捧給她吃

#749

禾櫻梗係做團長

好qq

張圖未成年

比起一年前真係成熟左

好腫

そうですか

入完乃之後化妝好咗

今日勁多嘢睇，爭啲走咗實勢一姐同真實一姐個Live....

さくら好高

last 嗰張um 心口個pose 好正呀

Hey0

一係堀越 一係日出

馬拿豬同櫻一齊跳舞嗰場面真係好母女Feel

迷楓都唔睇

咁快到咗 係海x訂咗仲未有通知

amazon圖嚟
我都係海x訂咗仲未有通知

四期全員購買真夏寫真集決定

係咪wts落訂就會wts通知翻你架

如果真係重組軍團，禾櫻會尊重長輩
俾隊長做住先

禾用開fb messenger 落訂

係，你係邊到落訂就會係邊到通知

蘋果肌好能正喎

佢fb已讀我

Thx

你喜歡啦

fb 係應得有d 慢 幾個鐘後先覆

Ching識貨

まっちゅんとかなりんはミタ！

このあと20:30〜ニコニコ生放送「生のアイドルが好き( #生ドル )」に中田花奈と松村沙友理が出演します！

ぜひご覧ください

一姐

のぎおび看了嗎～？？
聊了很多Live的事～好開心！！

剛剛直播中的照片～8
今天要去一個期待的地方...♪

咁夜去邊

3/6発売 #乃木坂どこへ BD&DVD-BOX 第1巻には、【オリジナル生写真】＆【名札】も付いてきます✨
どちらも、この機会にしかゲットできません…🙌

詳しくはこちら⬇️

#乃木坂46

真香

＼#秋元真夏 に会える／リアルイベント開催決定！

ザンビ THE GAMEだけのオリジナルリアルイベント企画始動！ゲームのランキングイベントを勝ち抜きメンバーに会える！
【ザンビ THE EVENT】記念すべき初回は
#乃木坂46 キャプテン 秋元真夏さん！

#まなったん
#ザンビゲーム

雀係熊本

法國班迷白開始學開自我 唔怕乃團會下行啦

笑得咁開心

不過無白麻真係差好遠
有睇Day1、2就知

有肺炎都仲去

嗰兩條仔邊個嚟？

得佢無載口罩😷

留名睇有手足認係佢地

久保隻手...

花奶JM9

出版社係咪好等錢洗

QQ

唔鼓勵人消費，d良心小店頂唔住

良心小店已被包圍 希望平安

三省堂個張幾靚 但實體鋪好似好少

衰妹唔帶口罩

咁多款 點揀

問下天哥做唔做三省堂特典

買晒就唔駛煩揀邊款

禾掛寶

竟然冇Amazon 店特

冇屎忽

可能係好性感，遲一二日公佈造話題

但要新宿店先有

買咗amazon希望仲正

禾都係 貪方便

第一下

係無得揀，心急想快啲睇

禾係唔係都冇得快啲睇

想做隻手

又係呢隻野 ひょろひょろくん

想un

#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
ご視聴ありがとうございました💓

明日2/28(金)は17時半頃から #岩本蓮加 が配信！
佐藤さんから岩本さんへの宿題は…
「私のモノマネやって♡♡」

※配信時間は多少前後する可能性があります

迷年們

隻舞係咁架喎

唔排除買多本

幾時換手機 影到勁黃勁舊

仲有張

叫手足幫手攝部係祝花度囉

握手會搞唔搞得成都係問題

想同牙櫻係咁跳嗰下

2020年仲叫班2期上嚟托咩

想做馬拿豬

咩封面

考慮緊

想同禾白禾花跳

威力加強版

做咩心口咁腫 搓平佢

個眼神不得了

尷

古靈精怪 之前又無啦啦話好開心但唔講得

不如P年叻上去

又關你事？

頂 個focus有冇咁癈
話說當年話要幫ひょろひょろくん搵工作 結果自己都冇乜野做

我屋企

呀咩招牌動作

霸氣巴比老女人激親之後
終於正式投向四期懷抱

好似阿七咁咪得

終於露出你反年既真面目

依家都唔肯講

佢反年咗好耐啦

到依家都唔明點解要反個咁好嘅女仔

佢死口唔認

太嘈

愛年說

禾係話P年叻上卡士蘭度
之後再講反年牙嗱！反年牙嗱！

4期不嬲都正

大家又誤會禾啦

你話你唔反年同禾話禾單推一樣咁有說服力

禾櫻禾聖

呢招係咪「殺敵一千，自損八百」

仲未睇呢集

分組都唔平均嘅

公子獻頭

之前個個踩禾櫻 又話人偷笑

蘭仔

さゆりんご劇団に日村さん入れようとしたら大人にダメって言われたのかｗｗ

想叫埋日村入蘋果劇團但上面話NG

聽講你之前話緊佢樣衰

留名遲D又棄推

禾咩

牙侵嘅第一印象

屌啦拉禾雀同啲咁嘅嘢相提並論

另一邊多一個人
廠妹咁蠢好想照顧佢一世

Still偷笑

pepe呢集都幾Q

加推未

一岀道就大家姐 有邊個忍得住唔笑

咁佢真係偷笑

agger

已經唔怕被人笑自己廁 再利用自己廁嚟jer 人

歡迎進入八奇思考領域

咁佢真係偷笑 無屈佢嫁喎

應該係話蠢嘅擺哂同一隊，禾掛、清宮幾聰明都無用

偷笑有咩問題

小南係最可愛

自帶愛心的女人

真

可愛本體

睇下應該紅而冇紅到仲過癮

同禾喜慶祝生日果陣可以順便幫佢慶祝埋

who牙

一旦自認咗廁
世界亦會變得廣闊 唔使再俾單推呢個枷鎖束縛住

呢啲自己覺得架姐

等全握先揸抵啲 一張揸2個

小百合早期好有野心，但一直都無重用佢

乃團raper

短髮好正

raper

ching啲英文差過まあや

不安

一剪剪咁短

日rape夜rape

我想係我

第三張似支那妹 做乜影成咁

哇哇哇

睇住七仔掘起都好過癮

呢個短髮搭眼鏡好好睇

早期奶就係話個個都有機會c
唔似果陣akb
而家

除左空降果下全部都係一期C

仲記得喺邊度頭幾集肥秋話咩會換多啲～

空降C仲要偷笑

不過依家覺得是旦啦

後白石時代應該開始開始清算一期了

未登天子位
先置殺人刀

一次福神換哂以後選拔既機會

聽日有得攞咩咩聖b同牙嫲

超靚

想咀

等個fd下星期拎

買咗聖仔 聽日拎

牙櫻唔啱入依團

聽日去海天門口影低你班高大型棍

想做真夏個位

留名聽日一大班高大班棍去拎聖誕生寫

小心感染

買我聖都唔買蹄露？

出去拎野嘅手足自己小心，北角個邊已被包圍

我話買咗聖仔啫 總共五個
btw 係柴寶 跟我講一次 係柴寶
認清真假柴寶 你我有責

取材で飛鳥ちゃんが熊本に来てるらしい
てか、この飛鳥ちゃんまじで可愛すぎん？
#齋藤飛鳥

人天生根本都不可以愛死身邊的一個

你又買咗幾多個

happy baby
出生於香港的乃木坂46成員 黑見明香 成為偶像的原因與香港大有關係

娛樂

出生於香港的乃木坂46成員 黑見明香 成為偶像的原因與香港大有關係

By LikeJapan 編輯部 / 2020-02-27

經過了2月16日舉行的「坂道研修生 配属発表」活動後，坂道研究生黑見明香終於決定版分配到乃木坂46。因為黑見出生在香港的特別背景，她受到了香港粉絲的特別關注。在香港居住一段時間的她，會日、英、中三種語言。而原來她長大後想成為偶像的原因，就與香港的背景有很大關係。在2019年的一個報道中，她是清晰地說明了她的出生背景。
延伸閱讀：乃木坂46第一位香港出生的成員出現了！黑見明香
的「坂道研修生 配属発表 SHOWROOM」截圖
在日本媒體BRODY12月號的坂道研究生特別報道中，他們一一訪問了15位研究生，包括黑見明香。原來這個坂道組合選拔會，收到了有史以來最多的應選人數，達129182人。研究生來到這一步，絕不簡單。黑見就在這個訪問中說明在香港逗留了三年，長大後她也不時會來訪香港，而且是李小龍的粉絲！
記者：你是東京出身的呢。
黑見：因為父親工作的關係，出生地是香港。但因為只住了2-3年，所以不太有深刻的印象呢。

妳曾經在一段影片中說過最喜歡的食物是「生煎包」（焼き小籠包）
黑見：這個也是曾經住過香港的經歷而受到的影響呢。長大後會和家人到香港旅行，每次都會到同樣的地方拍照，作為我的成長記錄。
妳也曾經說過「非常尊敬李小龍」呢
黑見：說到香港就不得不提李小龍吧。我曾經想過學習雙節棍，可是如果被棍打到自己一定會很痛吧，所以最後選了學習劍術，雖然只是上網看教學自學的程度而已。
為甚麼會想成為偶像呢？
黑見：在我出世的時候正值SARS在香港肆虐之時，當時的情況非常嚴峻，市面的氣氛很差。可是當隣居們看到還是嬰兒的我露出的笑容時，他們都會變得正面起來，所以那是我有個別名叫作「Happy Baby」。當我長大後得知這件事後，我想成為一個可以為別人帶來快樂的人。在中二的時候，我在學校的合宿中跳了乃木坂46的《制服模特兒》（制服マネキン），這次的經驗令我愛上了坂道系列的偶像，所以打算參加選拔成為其中一員。
空閒時會做甚麼？
黑見：最近正在學習中文。雖然還是只會說一些簡單的句子，但我有在聽中文的音源和學習中文的語法。尤其最近乃木坂46進軍海外，別人知道我是在香港出生時都會問「會說中文嗎？」，希望自己學有所成之後可以用流利的中文對答。

有參加甚麼課外活動嗎？
黑見：初中時是英文部的成員，那時我邊玩英文版的桌上遊戲學習英文的，還過了英語2檢定的考試呢。

黑見明香

所屬：乃木坂46
生年月日：2004年1月19日
星座：山羊座
身高：162cm
出身地：東京都
出生地：香港
血型：O型

BRODY(ブロディ) 2019年 12月號

發售日期：2019年10月23日 (水)

喺屋企自己舞劍

禾都買左聖仔 + 久保 + 牙喜 + 禾白 + 禾雀

雀你又啱？

出世SARS，出道肺炎

被時代選中既細路

想知like japan admin究竟係邊個會員

好想蝦佢俾晒d野佢做，等佢ot而自己準時收工

西野七瀬、結婚相手の条件明かす「立候補したい」とファンから反響殺到

スタジオでは、譲れない結婚相手の条件についてトークが展開。

その中で西野は「家事分担」と答え、「女の人が全部、洗濯とかそういうのやるっていうのが嫌なので、それを分担してくれる人」と結婚相手の条件を説明した。

すると田中から「例えばどういう感じで分担したい？」という質問が。西野は「その日によって半々にならなかったとしても、違う日でまた…（帳尻合わせられれば）」と笑顔を見せた。

牙梅有啲女主管feel

牙土著起龍袍唔似太子

用黎保值

值錢呀

係啱唔怕認

禾好鐘意做家務嘅，可以嫁比我

廁到

好似偷咗阿媽d衫著咁

呢篇訪問明香講得幾大體幾討人喜歡，睇吓幾時大家繼呢個璃果之後又加推埋嗰個 happy baby ！

松尾之外都推

天選之人

咁你上面個禾雀個禾字點解釋

禾花雀

打禾雀係佢心入面既說話

捉到

條廁佬竟然冇買牙梅 田村同牙也咩

1001